同老母嘈 比佢鬧臭閪

其他人咁講我都可以無所謂
但你係我呀媽嚟 點解要咁話我

咩事先

因為你係流動垃圾

臭罌出臭草?

其實好小事 只係同佢講我轉寄咗封email俾佢 要係十八號前搞掂 之後佢問要點搞 我話㩒入條link 佢話整唔到又話我嗺佢 咁就開始嘈

唔準你話埋我老母

未聞過 唔知臭唔臭

臭你又奶

邊撚度有人奶

你老豆

我老母曾經講過我日日咁走出去唔知做咩 係咪做雞
哇 當堂呆撚左

由佢講囉 佢又冇得奶嘅

你細個痾屎瀨尿換片邊個做

點會唔知你臭

笑左，可能佢想話你知你臭好耐
你去睇下醫生啦

嗰下心都碎

死死死臭閪

連老母都唔尊重自己

對唔住囉 臭親佢

算數啦 忘記件事

有冇介紹??

你又聞過??

我嗅完唔臭我上去同你老母講
我奶過 唔撚臭